# My project's README
KJ,*/*=-/*TFRSASKM0821`28125467832134568
Packet error
10.73.204.80 - HHT9602CRT24.IGW.ASR22.04 (11183) 0/9/0/1
10.73.204.78 - HHT9602CRT22.PECD.ASR22.03  0/7/1/1

checkcrc - Kiểm tra CRC của interface
checkdrop - Kiểm tra 1 node có bị drop không
checkbackhaul - Kiểm tra Lưu lượng backhaul thực dùng 24h
checkbackbone - Kiểm tra Lưu lượng backbone 24h, bây giờ
checknode - Kiểm tra 1 node có bao nhiêu khách hàng OLT
kpi - Kiểm tra KPI của 1 node core di động
kpi2g - Kiểm tra KPI của 1 node 2G
kpi3g - Kiểm tra KPI của 1 node 3G
kpi4g - Kiểm tra KPI của 1 node 4G
checkmca - Kiểm tra MCA của 1 node 2G,3G, 4G
m_core - Kiểm tra cảnh báo của 1 node core di động
m_per - Kiểm tra  CPU, MEM của 1 node core di động
cabinet - Kiểm tra cảnh báo của 1 cabinet di động
cell - Kiểm tra cảnh báo của 1 cell di động cell Node_Name
checktotalmobile - Kiểm tra mạng di động có bao nhiêu cảnh báo
checknodename - Tìm trên IPMS danh sách node mạng theo tên
checknodealarm - Tìm trên IPMS danh sách CBS của 1 node
checkonline - Vẽ biểu đồ số useronline của 1 tỉnh hoặc 1 thiết bị
checkuser - Kiểm tra user có online hay không checkuser username

####
Chu y sau khi  push len phai chown bot va dung user bot de chay service. Co the fai xoa file session va journa de cho bot chay duoc
RawDataBot = Bot check id super group

select tb.STATION_CODE, tb.STATION_ID, count(tb.DEVICE_CODE) total_cabinet, sum(tb.tudown) cabinet_down, case when  count(tb.DEVICE_CODE) = sum(tb.tudown_halted)  and count(tb.DEVICE_CODE) !=0 then 1 else 0 end vitri_down from ( SELECT d.STATION_id, d.DEVICE_CODE,s.station_code, case when d.ALARM_STATUS=1 then 1 else 0 end tudown,  case when d.ALARM_STATUS=1 or h.halted=1 then 1 else 0 end tudown_halted FROM pctt_app.SOS_DEVICE d  left join pctt_app.SOS_HALTED h on h.CABINET_CODE = d.DEVICE_CODE left join pctt_app.SOS_STATION_STATUS s on d.station_id = s.station_id where d.NETWORK_TYPE='ACCESS_MOBILE' and d.NATION_CODE ='VNM' ) tb group by tb.station_code
#24/2#
Them phan tra cuu KPI di dong dua theo danh sach node mang                                                                                 